[
  {
    "name": "quiz1",
    "content": [
      {
        "question": "Ile sekund ma godzina?",
        "answers": [
          "60",
          "360",
          "1200",
          "3600"
        ],
        "correctAnswer": "answer-4",
        "penalty": "20s"
      },
      {
        "question": "Ile to 2 - (-2)?",
        "answers": [
          "4",
          "2",
          "-2",
          "-4"
        ],
        "correctAnswer": "answer-1",
        "penalty": "99s"
      }
    ]
  },
  {
    "name": "quiz2",
    "content": [
      {
        "question": "Ile sekund ma godzina?",
        "answers": [
          "60",
          "360",
          "1200",
          "3600"
        ],
        "correctAnswer": "answer-4",
        "penalty": "20s"
      },
      {
        "question": "Ile to 2 - (-2)?",
        "answers": [
          "4",
          "2",
          "-2",
          "-4"
        ],
        "correctAnswer": "answer-1",
        "penalty": "99s"
      },
      {
        "question": "Która z podanych liczb jest największa?",
        "answers": [
          "5/6",
          "3/4",
          "6/7",
          "1/2"
        ],
        "correctAnswer": "answer-3",
        "penalty": "13s"
      },
      {
        "question": "Ile zer ma miliard?",
        "answers": [
          "6",
          "15",
          "12",
          "9"
        ],
        "correctAnswer": "answer-4",
        "penalty": "12s"
      },
      {
        "question": "Jasio ma 100 jabłek. Oddaje Małgosi 9 jabłek. Ile procent jabłek zostało u Jasia?",
        "answers": [
          "91",
          "81",
          "90",
          "9"
        ],
        "correctAnswer": "answer-1",
        "penalty": "25s"
      },
      {
        "question": "Ile to 2 + 2 x 2",
        "answers": [
          "8",
          "6",
          "10",
          "4"
        ],
        "correctAnswer": "answer-2",
        "penalty": "30s"
      },
      {
        "question": "Ile to jest 2^0?",
        "answers": [
          "1",
          "0",
          "-1",
          "2"
        ],
        "correctAnswer": "answer-1",
        "penalty": "10s"
      },
      {
        "question": "W pewnej rodzinie jest pięciu braci, kazdy z nich ma jedną siostrę. Ile rodzeństwa jest w tej rodzinie?",
        "answers": [
          "5",
          "10",
          "6",
          "12"
        ],
        "correctAnswer": "answer-3",
        "penalty": "20s"
      },
      {
        "question": "Kij ma dwa końce. Ile końców ma 5 i pół kija?",
        "answers": [
          "2",
          "0",
          "12",
          "16"
        ],
        "correctAnswer": "answer-3",
        "penalty": "20s"
      },
      {
        "question": "Która z podanych liczb nie jest liczbą pierwszą?",
        "answers": [
          "1",
          "2",
          "3",
          "137"
        ],
        "correctAnswer": "answer-1",
        "penalty": "15s"
      }
    ]
  }
]
